嚴選香港最好住既地方

係無既

大埔

新界 不了

平民價錢

大角咀

大埔有山有海有效野公園單車徑網絡
又有海岸公園地質公園漁村
而且交通方便
又多特色食肆又好食太和食街大埔新街市熟食
又有超級城
又有大埔河吐露港
又有新街市
社區設計得幾好

仲有醫院雖然又偏又細

有急症算係咁
又有兩間大學
又有成個工業邨比人做下兼職
又有個好靚好好行嘅海濱公園睇日落
又有好多小白露
又有個綠匯學院慈山寺洗滌下心靈

太古
大圍

屯門

鯉景灣

竹園北

沙田

葵涌

大埔 for sure

深水埗
三不管之地，香港最自由地區

元朗?成班牛屎佬

壞人街果頭

小西灣

九龍
渣車5分鐘到尖咀

大灣區

又有泰國雞叫 又有酒吧

沙田啦
有冇巴打貼返篇沙田潮文出嚟